[最後直路]皇家馬德里球迷吹水區 (236)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

Karim Benzema is the most complete striker in Europe right now.

Prove us wrong.

留名

覓膠唔光復香港

47303 P

米廿五

Courtois has conceded 18 goals in 29 matches, putting his ratio at 0.62, whilst Oblak's record stands at 22 goals in 31 matches with a ratio of 0.71.

你黎

Karim Benzema is the first Real Madrid player to register 10+ goals and 10+ assists in all competitions this season [22 goals and 10 assists].

新po lm

點搞 贏得一球

世三仲廢撚過禾確特

還錢

仲有人買我皇

98話贏硬

嬴左啦

是

Today #Inter and #RealMadrid finalize the last details about Archaf #Hakimi's transfer, which will become a done deal. Total agreement between Inter and the right-back for 5-years contract. Medicals visits are scheduled for tomorrow. #transfers @NicoSchira

點解唔要

短期內積都唔會走架啦
咪睇下3-4年後雞米踢成點
踢得起又想番黎咪買番佢

積咁易傷,今季算好彩
輪住踢都ok

問題係夏雞米唔想做輪換球員

Title點解唔係71集會

AC Milan are leading the race to sign Real Madrid midfielder Takefusa Kubo on a season-long loan, according to reports.

但好似無buy back clausw

疤又換領隊？

追po啦
雞米講到明唔想輪換啊+干地翼衛啱佢踢

個個po都有人講點解唔收返嚟輪換
你估皇馬唔想收咩

經歷過擁有丹尼路+積仔兩個世界級球員之後
就知一山不能藏二虎

goes下年會踢右閘

但好似話有匹配其他offer既優先權

@牙維

一樣 尋晚仲要通埋坑渠

尋晚個球助攻應該又可以講幾年 講到掛靴

又撩佢

有利狗

真每次見到猁先生留言都好想@牙維

佢訓撚左準備聽日畀老細屌

夏雞米好25，佩爺爺應該差啲畀佢激到中風

疤賣Arthur on9啲定我地賣雞米on9啲

差啲 快撚嘅中風死啦

人地要正選 無計

打右翼正選
勁過bale 機師 Rodrygo la

25佩哥既下場大家有眼睇

Benzema’s latest work of art

Hakimi to Inter will be made official this week - tomorrow he'll be in Milan to sign his contract with his new club. Real Madrid will receive €40m + €5m in bonuses for him. [ @DiMarzio - @FabrizioRomano ]

Official: Arthur to Juventus, Miralem Pjanic to Barcelona.

夏神第一年就拎冠 算唔算好腳頭

仲諗緊Pjanic幾時官宣左

咪撚燈

你咁講bale,isco,積仔，米路先好腳頭

如果

邊有人估到疤今時今日搞成咁 前中後成堆老嘢

ha 肉酸又柒

起身痾尿

無人想知你痾尿

你呀

有老嘢都算 仲要係老屎忽嚟 成日咁撚多嘴
屌皇馬 屌足總 仲屌埋自己隊嘅教練同管理層
好心佢地學下賤種沙維 用把口吸引人嚟 而唔好屌到人憎/走啦

60M+5M簽件完全無resell value既30歲4年
疤個主席係咪佩狗派去既臥底

夏狗

之前成日笑佩仔逼人走 疤最有人情味
而家

個時簽保連奴一樣俾人笑
最後瘋狂屌打西波皇
到佢踢得柒再笑啦

上場對切爾達拉芬拿 d so個堆咪報仇咁踢
人情味

呢句真

唔知疤狗屌乜
PJANIC勁到

咁笑得daddy未

牙維哭撚左

daddy是無辜的

安DADDY先係

Courtois has now the most (15) cleansheets in La Liga. Also, the most cleansheets alongside Neuer in the top five leagues of Europe.

反古仲有咩好講

好有人情味呀 留曬d廢老係到

國安法都通過啦
仲有得反佩仔其實好幸福

佩仔save us

去貼吧了

下季夏狗可唔可以好似古狗咁番生

反古:keyword係到起碼25場CLEAN SHEET啦

佩仔支持一國兩制

牙朗自從離開佩仔就顛咗

25一日未攞到3個歐聯都無資格同keyword比

多仔係咪唔想要夏雞米?
我見夏雞米係多仔其實踢得幾開心, 仲諗住多仔會買佢

冇啦 本身實牙實齒話返皇馬
所以連代替嘅Meunier都買埋
然後突然話都係唔留喺皇馬爭位
轉個頭去埋國米
早知唔留皇馬 佢應該都會揀多仔嘅

多仔今季虧損邊拎到40m買
同埋去國米跟干地好過留係多仔跟法蛇啦

賣完sancho大撚把錢啦

肺炎價好似一億左右
扣埋虧蝕買埋雞米就無得補強翼位

死疤狗又搵馬體開刀

反沾=假皇

以為左邊係劉馬車

香港

占士勁撚到
反佢既真係要死全家

點解我地賽程閪過疤咁多嘅

3日內打基達菲＋畢包

Benzema has participated in 41% of Real Madrid’s goals in La Liga.

Benzema has scored 17 goals and has assisted on 7 occasions.

One of the best forwards in the world this season.

牙維唔敢睇的數據

有冇沾屎今季數據

14場入波加助攻同踢左25場既超金童isco一樣係3球
占仲要成日踢後備

88

8 u c fuck

拖dad好波

廢占淨係搞到皇起國王盃出局已經係罪無可恕

平均23分鐘一次 夏神係「被犯規王」

【Now Sports】腳法好自然多人侵犯，皇家馬德里球星夏沙特今季初到西甲，就成為聯賽的「被犯規王」。

比利時國腳球星夏沙特（Eden Hazard）今季由車路士轉投皇家馬德里後經常受傷，或者同經常被敵將侵犯有關。數據顯示，「夏神」平均23分鐘就被犯規1次，意味每場比賽差不多會被犯規4次，對任何球員來說，也是一大考驗。

這位皇馬球星上陣1008分鐘，已累計博到44次犯規，相當誇張。之前面對艾爾巴時，夏沙特被踢到足踝，位置與舊患接近，令看台上的皇馬管理層憂心忡忡，幸好他能繼續留在球場上。聯賽復季後，他的狀態見改善，但最重要是保持上陣，否則傷傷停停，表現想好都難。

西甲剩下6輪比賽，皇馬現以71分居首，領先巴塞兩分，「夏神」真的要保重。

圖片來源 : ©AFP

Talk Good

Achraf Hakimi has landed in Milan to undergo his medical ahead of signing a five-year deal with Inter.
📷 @DiMarzio

攔啦雞米
我地唔需要第2個25

25仔

cls

O仔傷左

Official kickoff times for LaLiga Week 35

Real Madrid already have more points in La Liga this season (71) than their full tally from last season (68) with 6 games still left to go.

On This Day in 2009

Real Madrid unveiled Kaka as their new signing

下體狗真係巴狗私家雞嚟

重射

沙皮

疤就算點廢都食撚住下體啦 私家雞嚟 唔洗睇

下體狗係疤主場兩球pen

下體聯賽幾耐無贏過

10年
作客14年

下體隻Thomas 巴狗puig 都幾勁

黎緊幾場得基達菲叫做有得打下
疤呢場同直接頒獎比我皇有咩分別

收嗲啦

咪燈

講事實都唔比
係喎國安法喎屌

拉鳩你啊笨柒

維

隻Thomas係咪去阿妓

冰有錢

賣美羊比我地咪有

LaLiga have confirmed the dates of the two transfers windows of the 2020/21 season. Clubs will be allowed to make transfers this year from August 4 until October 5, and the winter window will be from January 4, 2021 until February 1. [marca]

Loan Watch | Kubo registered 3 assists in Mallorca victory 5-1 against Celta Vigo

飲水break
有聽書同冇聽書既分別

Achraf Hakimi is officially a new Inter player. Contract signed until June 2025. Real Madrid will receive €40M + €5M add ons. 🤝 #Inter #RealMadrid #transfers @FabrizioRomano

Valencia and Villarreal both are interested in Real Madrid's loanee Borja Mayoral - his contract expires in 2021 so the club is ready to cash in on him and could expect a fee around €3m - €5m. [ @AS_SergioSantos ]

Alvaro odriozola will be given another chance next season now that Achraf Hakimi is sold to Inter Milan. He will be Dani Carvajal's back-up. [ @diarioas ]

The officials at Madrid are very pleased with Take Kubo's development this season, he exceeded expectations. Now the club is looking at his next loan move, there are many offers but the offer from La Real stands out for the club. The player is also interested. [ @AS_SergioSantos ]

Real Madrid believes that the progressive style of football of La Real will suit Kubo's growth as a footballer and the perfect relationship between both of the clubs will make the transfer smooth. [ @AS_SergioSantos ]

拖狗咪又淨係識叫人鳩斬
贏都係因為負碌足球

肉酸今日負責舉紫旗
已fact checked

過皇馬傳聞不斷 沙拿此刻享受封王喜悅：在紅軍好開心

利物浦王牌沙拿有機會重金過皇家馬德里的傳聞不絕於耳，但這位埃及球星直言此刻享受跟「紅軍」橫掃不同獎盃，在球隊過得開心。

剛圓英超冠軍夢的利物浦，在領隊高普帶領下不論在本土、歐洲，甚至世界都一嚐王者滋味，當中射手沙拿擔任重要一部分。他也是自科拿以來首位連續3季破20入球大關的「紅軍」。

這位跟利物浦合約到2023年的球星對官網表示：「能夠入波及助球隊贏比賽真好，因此我覺得在此很開心，我過得很好，一切跟球隊也很順利，贏得錦標。我真的享受。」沙拿更說，以往總是被問到，如果只能選擇贏英超或歐聯，現在他可以說兩者都要了！他也特別將球隊成就獻給給予「紅軍」重大支持的球迷。()

雷恩：即使皇馬出8000萬歐元 我哋都唔賣卡馬雲加

雷恩體育總監莫里斯表示，球會無意出售傳被皇馬睇中的卡馬雲加，即使對方出價8000萬歐元亦然。

該17歲中場之前亦跟PSG扯上關係。莫里斯表示：「沒有談過卡馬雲加的將來，從沒有球會真正表態感興趣，自我來到以來，我很清楚卡馬雲加會是球隊計劃一部分。如果皇馬真如外界所說出價8000萬歐元，我們也說不。我們希望卡馬雲加留下來繼續發展。」

莫里斯表明球會無意放走卡馬雲加，但補充此子可能有外投的意願，他會聽對方想法，但現時卡馬雲加跟雷恩有約，到轉會窗開放時再看事態發展。()

• Jovic and Lucas Vazquez are back from injuries
•Modric and Mendy are back from suspension

•Nacho is off list due to injury
•Hazard is off list with a technical call.

Sergio Ramos is not asking for more money or years in his contract right now. The only thing going through his head is winning LaLiga. [Chiringuito]

世三？

Eden Hazard is not injured, just given some rest ahead of Sunday's game against Bilbao. [@AranchaMOBILE]

濕鳩賽程
踢完唔夠72個鐘又一場

Ok

湊人數嘅青訓都走了

Good

達蛇有料

不反了

屌你老母咩 藍絲狗 篤灰
死全家啦

夏神被踢得多避戰？施丹：大家知佢勁！

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒夏沙特避戰周四西甲，但教練施丹向大家派定心丸。

夏沙特（Eden Hazard）在3月完成足踝手術，於西甲重啟後有不少上陣時間，更成為了對手的主要侵犯對象；為免一傷再傷，他今場避戰。

「對手都知道夏沙特很強，但他們沒有傷害人的意圖。我們要小心處理夏沙特，因為他之前休息了一段長時間，很快便會好起來。」施丹（Zinedine Zidane）說。

由於次席巴塞隆拿近4場和了3場，皇馬只要擊敗基達菲就可以在榜首領放4分。雖然有明顯優勢，但施丹未敢輕敵：「我們仍然未贏得甚麼。」

「我們還有6場18分，在數字上封王之前，我們都要繼續努力，因為對手仔一樣會付出所有去爭取勝利。我們沒有信心也不會說已經塵埃落定。」

對手仔？

達蛇想買掃把

平點給他們

學疤狗 23歲掃把換件31歲美羊番黎

想去英國做健身教練了

篤咗灰

覺吾覺佩仔同疤狗主席一樣好廢 專買水貨
好彩有拖dad撐住-.-

agger

Real Madrid sign Rayo Vallecano goalkeeper Mario de Luis

Real Madrid have signed goalkeeper Mario de Luis from neighbours Rayo Vallecano on a four-year deal, according to AS.

The highly-rated 18-year-old will join Los Blancos’ U19 team at the start of the 2020/21 season after four years in Vallecas.

咪有Lunin囉

依個養住 拎嚟賣嘅

宜家真係唔好諗住買幻幻係將來用
根本借出去博佢地表現,好少少就高價放返出去/做球會sub,然後用筆錢買當打世界級球星

歡迎進入佩狗思想領域

師兄前4穩了

沾屎係佩哥近年污點

咪又係垃圾 好彩有賓施馬頂住就真

Hala Madrid

賣曬牙維 牙Goes Brahim Reinier 久保
轟落包皮 Haaland度

班幻幻入面得牙維同vvd夠料留得

其他可以賣了

vvd 對腳鑲鋼板, first touch個波永遠彈開幾米
牙維唔靚仔, 唔識入波. 俾佢踢純綷吹捧下高價放

廢占雖然算靚仔，但都要攔
證明主席依家唔睇樣了

夏雞

Official announcement | Achraf Hakimi transfered Inter milan

放咗冇回購實後悔

@viniciusjr will start on the left wing tonight. [ @Marca ]

牙維入波我幫維囝打飛機

攔吧 忘恩負義的傢伙

講得好

夏狗實後悔

當打時期去意甲 雖然陣式啱佢踢

goal

Note: Real Madrid announced Hakimi transfer on 2nd of July, So the transfer balance (40M) will be added to the new financial year balance sheet.

With Zidane in-charge Real Madrid have scored 497 goals in 204 games. 3 short of 500. [
@diarioas
]

拖有冇試過jovic+賓 雙箭頭

有

牙辛，牙Goes，牙Bale

又要屌定拖狗

踢成點？

賓狗拉邊 jovic中間
7下7下 都係老鼠拉龜唔識攻一味斬

賓狗+水貨雙箭

miss hakimi

拖個4312真係好撚廢 永遠得一套 之前都係靠阿朗入波

16秒攞牌

feel到要失分了

差D輸

比人㩒住屌

今季基達菲幾勁

傳波上去唔夠幾秒就失返

對面15號屌打積仔

失球仲少過疤
門將clean sheet僅次於古圖奧比歷

差啲

拖狗賓狗

出vvd會好好多

送拖狗賓狗去米蘭

比對面逼到

-.-

下 傷？？？？？

後防最靠得住嘅華仔都傷埋

玩撚完

投降了，西甲俾疤了

華dee

isco 今場好廢，阻撚住晒咁

Mendy都好廢

夏狗正選踢呢隊嘅話應該又會傷

成隊都好撚閪
賓狗就特別廢

換走伊狗未

睇伊狗踢波真係折磨對眼
好撚慢
契仔足球又贏

妹到你想訓

最後0比0就搞笑

屌佢老母成日逗後推咗米路上去
不過米路又真係大威脅過件豬油高

米仔

米仔好撚廢
點解會用5000萬買第2個擔泥返嚟

2下醫院波入佢數

Hazard 100m
Jovic 60m
Militao 50m

2億射左落海

成日笑疤做水魚，其實我地都好唔得幾多

屌你伊鳩

今日係咁甩

屌你老母mendy智撚障

條後防真係Ramos一個頂住
仲話反勝鏝

換人未

vvd上嚟未，班老野無氣喇

屌你伊狗又交比對面

屌你isco

Goes個頭

耳屎鳩一如既往地廢

今場成隊D傳控都係垃撚圾

今場無腳好波

阿辛vvd洛迪高上

賓狗

咁快換牙維，明明佢最有威脅

今日維都係麻麻地

波都推甩

鄧卻佬慘

卻，拉隊，積，賓場場chur足

射咁差連龍都唔中

辛啲威脅大幾多
伊

換咗人 好咗啲

卻老斬埋出界

辛同Goes左右調轉就好了

文迪今日有無一腳好波

唔係控甩就交失

一腳高波都控唔到

mendy 真係純粹跑得快同撞得

雖然而家都係未入到波
但都想講句Isco真係無撚用

比曼城果個好少少

賓狗食撚屎

和到當贏好嗎

悶到嘔 連一腳威脅都冇

今日成班人唔知做乜
控又控唔到 交又交失

又插

Pen

又黑

咁都叫插

插咩

一嘢掃咗落去

唔係積撞埋去咩？

呢腳好明顯對面on99

一定係佩仔課左金

Goes入左黎之後 雞菲個左閘就開始瀨晒屎

踢撚到咁都話插

平時屌開積仔
但今場真係mvp

Goes辛啲傳中正常好撚多

拉膠射pen個方法望親都覺得好牙煙

收起咗個濕鳩爆炸頭易打好多

悶到傻系咗

屌好似前疤狗黎
煩到仆街

射親都un一下

馬撚

過埋今季送佢番法甲啦
唔想佢浪費時間

諗起馬撚上場嗰笠射

恭喜皇馬奪得19-20西甲冠軍

一次唔夠，要講多幾次

恭喜皇馬奪得19-20西甲冠軍

恭喜皇馬奪得19-20西甲冠軍

恭喜皇馬奪得19-20西甲冠軍

文迪可唔可以唔撚好踢失粒波再刷防守數據

占士出得味

出走

秒

冇端端換走古古利亞真係唔知做乜鳩
本身積都搞佢唔掂

辛係咪已經變左前場拿祖
左中右邊度要換人就打個邊
慘

起碼有波踢

辛踢左邊真係純出波，練踢右翼啦

占士坐完味

Bale呢條撚屌 會唔會做文員 做到喺皇馬掛靴

馬撚 咁近都冇事

馬撚次次踢得3，4分鐘，好慘

早啲放佢走啦

咁都執到三分

負碌足球永不死

3分 clean sheet

拖狗4312收皮啦

伊 占快撚D賣, 比個位奧迪加踢好過

B9今場終極垃圾 咁都有得踢90分鐘

西甲無意外了吧

都諗住坐輸望和
成隊唔知踢乜柒
結果對面換走最有威脅嘅古古利亞
加埋個左閘伸隻閪腳出嚟幫我地拎十二碼
同市光榮幫到盡

賓狗 伊 mendy 3大垃圾

左邊兩條nigga都廢啦

古古利亞先21歲

出ISCO好似打少個咁

唔怪得閪甲係歐聯仆哂街，原來水準低成咁

Mendy控高波 100%失誤

垃撚圾
拖慢晒成隊波
一傷好就正選

Goes同辛對調應該會好啲

辛1場正選都冇

痴撚線 同賓狗一樣有血緣關係

Real Madrid have only conceded 21 goals in 33 La Liga matches. Incredible.

Real Madrid since the re-start:

6️⃣ Games
6️⃣ Wins
1️⃣2️⃣ Goals scored
2️⃣ Goals conceded

3:1

死獌狗臭ching我屌你

今場負碌到明顯開始攰

場場 1：0
拖舟改左烏龜戰術？
不過都夠做

我地變下體會

佢一早講左淨低啲比賽全部當決賽踢
條友平時已經勁保守
宜家肯定更加保守
淨低肯定場場西到仆街

條友一打保守波就出Isco
愈踢愈閪

正選 4312
卻摩米伊

下半場換入辛 機師
宜家機師唔係度就變左用Rodrygo
應該場場係咁了

牙維正選就換世三
世三正選就換牙維
卻/摩是但一件換VVD
8x分鐘換Jovic/馬撚入黎踩草

88辛

契仔足球
伊斯鳩躝換O仔/kubo返嚟啦

88占

馬撚應該無啦

睇得出成隊波都好攰
啲波唔到腳 到腳既又離晒腳
一拎波就比人壓迫搶波打反擊
好似EA want you lose咁

伊斯高件廢閪咁都有得踢
拖狗食屎啦-.-

唔肯輪換肯定會自爆
1617個年就係有輪換先嬴到

Sergio Ramos
4

拖舟真係幸運童子, 場場贏一球

仲要嚟緊5場
5/7 客 畢爾包 (爭歐霸入場卷)
11/7 主 阿拉維斯 (離降班差6分)
14/7 客 格蘭列特 (爭歐霸入場卷)
16/7 主 維拉利爾 (爭歐聯入場卷)
20/7 客 雷加利斯

場場硬仗 對面一定同你搏命果隻
中間6日要踢3場
塊雞胸準備入爐好快有得食

1617嗰季後備實力差唔多全部都可以去其他隊做正選

16/7 20/7未出時間
照舊香港4點場既話 至少每場之間有72個鐘抖

我都想抖下呀屌

場場4點我屌你老母咩

下場早場仲要作客包包

兩隊餘下賽程
皇馬就算失4分都贏
要比巴塞失多5分先會輸

得維拉利爾有得打

樓上on9仔

係

老實講 宜家形勢真係算好好
無啦啦停左2個月已經好好運
比佢等到世三 辛都出番嚟
巴狗今年咁柒
我地贏到西甲係應該的
拖狗咁都可以失到冠真係可以即刻躝

世三同辛都唔係贏波關鍵

對伊巴嗰場唔係辛已經失分了

都係我賓勁

Bale was going to start 3 games ago but he told Zidane that he was not in good condition. [Chiringuito]

拖爹然係100%

Vinicius Junior La Liga 19-20

• 25 matches
• 3 goals
• 1 assist
• 20 key passes/ 21 created chances
• 80% pass accuracy
• 402 minutes per goal

Soon to be one of the best. Patience is key.

後備再唔發威就係咁先
賓狗踢足咁多場肯定收收哋

rodrygo 牙辛

世三前幾場係咁助攻比賓周

唔識入波就收皮啦

Rodrygo比拖狗改造成機師

賓狗噚晚廢能到

威左咁多場都想俾啲機會人威下

唔通拖狗勁咩

唔好狗狗聲

占狗勁 冇落場冇得搞搞震

大阪勁

笑閪

可以用黎射波同腦細講was not in good condition

達狗

好！

我地有兩波3日2賽，疤就次次抖足3，4日
公平咩

蘇蛇回家吧

痢用兩年雞胸換咗一個盃仔一個聯賽一個歐聯返嚟
如果蘇蛇當初真係教到2022完約
龍仔 oreo 太子 維 辛應該成晒材

雖然都係閪波

蘇狗含撚死啦

牙維唔練下d射門點成材 淨係識笠 仲衰過呀邊個

仲識折射

狗你屎忽牙
盧狗死全家啦

盧蛇心繫皇馬

唔會練到
黑鬼係咁上下

開壞曬個頭

細路自爆 文迪波都唔識踢
點解走既係龍仔

竟然有人吹奏蘇蛇
咩居心

蘇蛇真皇

易食指數 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

你真曼

你真痢

你真名上連登

你條女係臭雞

終於有早場

I can’t believe this moment has arrived, but it’s not a goodbye because you can’t say goodbye to your home. It’ll always be a place where I find happiness and learn the values of life.
Real madrid is my home, where I became the person that I am today. In Madrid, not only do they make footballers, they make good people too.
I entered Valdebebas when I was only 6 years old and couldn’t believe I would be this happy.
Thanks to everybody in the club, all my coaches and teammates that have been with me all these years.
And in the end , thanks to all the Madridistas that were always supporting me and now I’m one of you, too. Thank you, Real Madrid!

Achraf Hakimi.

Respecting the Social Distance [ @madr23dismo ] #StaySafe

Real Madrid has reserved the right of refusal in Achraf Hakimi contract for the next 3 Years. [via @EduAguirre7 ]

If a club offered to buy Hakimi from Inter, Then RM will have the option to refuse it and have the priority with the same offer.

覓膠

傳美斯中止續約談判 施丹：不要走！

【Now Sports】西班牙電台透露巴塞隆拿球星美斯暫停續約談判，並將於明年6月離隊，連敵對的皇家馬德里教練施丹都表示不想西甲失去最佳球員。

巴塞隆拿球星美斯（Lionel Messi）與球隊關係接近破裂，西班牙電台SER透露他已經暫停與會方進行續約談判，以目前合約將在2021年6月離開魯營。據悉，他不滿成為代罪羔羊，會方今年在換教練和減薪問題上，一再抹黑美斯和隊友，導致勞資雙方水火不容。

皇家馬德里教練施丹周四擊敗基達菲賽後表示，不希望美斯離隊，「我不知道事情如何發展，但我們不希望成真，因他是西甲最出色的球員。」

一旦美斯真的決定離隊，預料英超曼城將是最熱門的新東家，因領隊哥迪奧拿跟美斯關係友好，過去已多次表示希望獲得對方加盟。

圖片來源 : ©AFP

法檢察官要求賓斯馬就勒索案受審

【Now Sports】皇家馬德里又贏波，不過法國檢察官賽前向法庭要求該隊射手賓斯馬就涉嫌以性愛影片勒索國家隊隊友華布拿一事，上庭受審，他最高面臨5年監禁。

根據法新社報道，法國檢察官已經就皇家馬德里球星賓斯馬（Karim Benzema）於2015年涉嫌以性愛影片勒索國家隊隊友華布拿（Mathieu Valbuena）一案，向法院要求傳召賓斯馬上庭受審，目前正等待法院確認開審日期。

賓斯馬代表律師Sylvain Cormier表示對起訴沒有感到一絲驚訝，並表示：「這些都是虛假及不合理的指控，這點從一開始落案起訴就沒有改變過。」根據控方的講法，共有5人被控，同謀之一的賓斯馬扮作中間人的角色向華布拿勒索，但賓斯馬辯稱這只是友好提醒，此前施斯也曾向華布拿提及相關影片，而施斯沒有在今次案件中被控。

事件曝光之後，此前替法國上陣過81場的賓斯馬就沒有再入選過法國國家隊，而事件另一主角華布拿同樣沒有再為法國效力出征。法國足協主席拿加治多次表明賓斯馬的國際賽生涯已經結束，而賓施馬於2017年接受訪問時也承認：「只要一日迪甘斯還是教練，我也沒有機會重返國家隊。」

圖片來源 : ©AFP

復季6連勝 施丹：場場艱難

【Now Sports】皇家馬德里在周四西甲以1:0小勝基達菲，取得復季後6連勝，主帥施丹坦言得來不易。

皇家馬德里周四憑隊長沙治奧拉莫斯奠勝，取得復季6連勝之餘，目前領先死對頭巴塞隆拿4分，爭標形勢大好。教練施丹賽後說：「每一場比賽都贏得艱難，我們所做到的得來不易，想成功就得嘗苦頭。」

「我認為己隊表現好，最重要是球員的體能狀況，他們都很堅定，全都防守出色。我們合理地沒有精神煥發，但隊型穩固，我們需要這樣延續下去。己隊還沒有贏得了甚麼，表現是好，但仍然有５場比賽，前路依然漫長。」就爭霸一事，施丹如常保守。

這是榜首雙雄自去年9月以來的最大分差，皇馬只要在下周日作客打敗畢爾包，就可把分差拉開至7分，因為巴塞在之後數小時才作客維拉利爾，若落後7分，巴塞將承受莫大壓力。

圖片來源 : ©AFP

坐監啦仆街

睇到巴狗呢幾年啲轉會操作 就諗起我皇以前啲黑暗歷史 又係一堆無用嘅轉會

諗起以為啲疤狗成日串皇馬金錢足球

你個名

以前卡狗真係弱智

收爺啦

雖然落場好懶唔抵幫 但係今季都真係好無運

賓斯馬世界上最全面

呢幾年除咗某j字頭球員失敗之外 啲年輕球員買賣真係幾好 kubo 阿維 rodrygo 仲有回購政策又係玩得熟晒好勁

Jovic 今季都好好

talk good

佩狗都係

啲年輕球員只係拎黎買賣賺錢

Since the restart of La Liga, Sergio Ramos has scored 4 goals - more than any player in La Liga. [as]

Real Madrid has signed 16 year old forward, Pau Ferrer, from C.D. Castellón. The youngster is considered a future talent and will play with the youth team. [as]

Sergio Ramos has scored EVERY single one of the last 21 penalty kicks that he has taken.

45m賣係咪cls㗎，我對佢好大寄望㗎

世界紀錄？

基達菲兵過勇惹皇馬球員不滿

【Now Sports】基達菲球員周中對皇家馬德里時表現勇猛，也許是踢法過於硬朗，有球員在被換出場時，更與皇馬球員發生輕微肢體衝撞。

儘管基達菲周中作客以0:1不敵皇家馬德里，但從比賽開始那刻起，基達菲球員表現無疑比皇馬球員來得積極進取，更甚踢法有點過勇，單從開賽後兩分鐘，基達菲中場添摩已因侵犯皇馬中場伊斯高領黃牌而略知一二。

比賽期間有基達菲球員被換出時，皇馬球員都會忍不住上前「贈慶」，致雙方球員出現了口角場面，現場更看到有皇馬球員對基達菲球員作出推撞，而基達菲球員入替後，過勇踢法仍然沒有改善，球證Juan Martinez Munuera更曾一度向基達菲一方作出口頭警告，希望減低比賽中的火藥味。

另一邊廂，國際米蘭早前落實從皇馬簽入夏基美（Achraf Hakimi），轉會費僅為3600萬鎊，此舉不禁令部份皇馬球迷大感失望，認為是皇馬白白錯失了一位前途新星，然而，有消息指在國米和皇馬的交易中，是附帶了一條3年內有權回購該名摩洛哥籍後衛的條款，換言之，夏基美在國米表現出色，皇馬仍隨時可啟動條款把他收回。

久保好撚勁
放Isco係右邊做自由人不如放久保

5球內將會破處
我話既

青訓25是我皇傳統
請珍惜機司拿大哥

爽

技術真係一流 前鋒計
同埋左右腳都可以

Real Madrid since returning:

6 Games
6 Wins
0 Draws
0 Losses
12 Goals Scored
2 Goals Allowed
4 Cleansheets

¡Hala Madrid!

Cristiano Ronaldo under José Mourinho

• 164 matches
• 168 goals (28 Champions League)
• 17 hattricks
• 49 assists

Real Madrid is the only team in La Liga that has won every game after the restart. Incredible.

勁既一隻左腳夠做

88 james

收嗲

皇馬贏幾多冠都冇獎金

【Now Sports】就算皇家馬德里今季贏得西甲或歐聯，甚至成為雙料冠軍，球員、教練都不會有獎金。

西班牙《馬卡報》報道，在新型冠狀病毒疫情下，皇家馬德里的財政大受影響，球員早前已經跟總監達成協議，減薪10%，同時凍結所有跟今季冠軍相關的獎金。

皇馬現時位列西甲榜首，領先次席巴塞隆拿4分，如果最終成功重奪冠軍，球員都未能夠收到任何獎金。他們在歐聯身處16強，首合回以1:2不敵曼城，就算反勝晉級兼封王，同樣沒有獎金。2016/17球季，銀行艦隊成為西甲、歐聯雙料冠軍，球員合共獲得約100萬歐元獎金。

事實上，皇馬球員原本有機會減薪更多，他們早前同意如果球季腰斬便減薪20%，幸好球季早前能夠重啟。

圖片來源 : ©AFP

Hazard is not training with the team cause of discomfort in his right ankle. He is out of the match against Bilbao, just like Varane. @miguelitocope

玻璃到==

Squad list for the match against Athletic Bilbao

無世三無大華

Least league goals conceded in the top 5 leagues in 2019/20:

[21] Real Madrid
[21] Reims*
[24] PSG*
[24] Rennes*
[25] Atletico Madrid
[25] Liverpool
[25] Juventus
[27] Lille*
[27] Lyon*
[28] Athletic Bilbao
[28] Lazio

*Ligue 1 season was stopped after only 28 rounds.

可以準備雞胸了

寧願J靴都唔帶占狗?

一切都係果條仆街meunier既錯
斷撚左世3道氣
同777一樣死全家都唔夠

嗰季B隊都成日炒鳩人
不過預咗呢種後備優勢唔會保持得耐,班有實力嘅球員邊肯同你坐後備做B隊

又係ankle
禿就比目魚 佢就ankle

Boom Saka Laca

今場陣容
Jovic
Vinicius Rodrygo
Kroos Valverde
Casemiro
Marcelo Militao Ramos Carvajal

新人留名

Jovic
0分重作啦

我估係Goes+辛
維踢咗咁多場未必再正選 對上一場仲要三日都未夠

賓應該正選 見佢場場hold起碼10分鐘俾佢抖就知

肯定係Benz正選

打畢爾包咁樣會收皮

If Marca is correct in their report: Bale, James, Brahim, Ceballos, and Mariano Diaz will all be sold in the next transfer window.

Zinedine Zidane has been manager of Real Madrid for 205 matches and has won 10 team trophies.

Zidane averages a trophy every 20.5 matches. Unreal.

Zidane will make several changes to the starting XI against Bilbao tomorrow as he wants to recover some of his players after the team's physical effort against Getafe - Marcelo and Militao will start in defense, and Valverde will be essential in the midfield. [ @RadioMARCA ]

Marcelo+Militao要輸幾多粒

夏神無緣搶「包」

【Now Sports】皇家馬德里周日迎戰畢爾包，教練施丹證實夏沙特將會缺陣。

皇馬中場夏沙特（Eden Hazard）早前以1:0勝愛斯賓奴一役受重擊後，上輪對基達菲的賽事已經缺陣。雖然皇馬周日只要擊敗畢爾包，就能領先稍後迎戰維拉利爾的巴塞隆拿7分，但教練施丹決定繼續讓夏沙特休戰。

「夏沙特已缺陣3至4日，經歷了艱難的時刻，我們不想冒險，他本人亦已贊同，希望只是輕傷，季尾仍能看到他上陣。隊醫觀察過後，暫時只知道他是對愛斯賓奴一戰中受到重掣，已將他列入每日觀察名單，希望他盡快康復。」

夏沙特首季加盟皇馬，至今只為球隊上陣13場，「夏沙特的狀況我們都不想發生，對我來說這是最壞的事情，這兒每一個人都想幫助他。對他而言，他首季效力皇馬，當然想幫助球隊，但因傷患而未能如願，他本人亦很不開心。我不認為他害怕受傷，他只想有足夠狀態下作戰，我知道大家都想看到百分百狀態的夏沙特，因此我希望他盡快康復。」施丹續說。

另外皇馬公佈的23人大軍名單內，亦沒有後衛華拉尼和中場占士洛迪古斯的名字。

【西甲】畢爾包VS皇家馬德里
Now TV 632台05/07 20:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

分分鐘今晚LV右閘

泡狗

曼狗

戇狗

肉酸隻狗

世清隻狗

慘
唔做牙笠隻狗

25狗

點睇達sir

不反達狗

賓狗攰啦
一係Mariano

一句講曬
迷唔迷占

只迷james bond

Real Madrid want to sell Colombia playmaker James Rodriguez, who has one year left on his contract, rather than lose him for free next year. Arsenal, Everton, Manchester United and Wolves are thought to be interested in the 28-year-old.

醒目

on撚9要哭死了

auba+saka換ok?

老野不了

Auba
最多借埋隻Jovic比阿

我皇決定再俾多季時間jovic

去阿練兩年又可以番黎接班

佩仔：你睇下新球場幾靚！

辛

[小熊維屁林奠咸家產] 畢爾包對皇家馬德里

有陣容未

牙維無正選

Rodrygo同辛 邊個左邊個右呢

Rodrygo gogogo

hazard去左邊
利申:唔係皇馬fans

physically not fit

I see

屌定魯爾狗西亞條狗西先

師兄咪燈

今晚羊唔羊到

呢條友陰濕到

羊到 畢包羊到

起碼和喇好嗎

又中

依場個比數會唔會失控

有無ching有直播link

俾人炒?

應該會

哇屌，今晚竟然有早場

復賽後愈嚟愈少入波
加上冇華
攻不銳守不穩 希望賓賓生性

和到當贏 ok?

賓狗上場又回復水準

對上兩季作客包包都失分喎
點搞

ha

賓狗要儲氣

Marcelo Militao Asensio Rodrygo
點睇都係比人大炒既組合

儲氣啫

有冇巴打可以施捨下條LINK比小弟睇波?

Sor 眼殘，大家請留意#556

夠鐘睇皇失分

冇人開即討post？

笠水開咗

辛左

好波

積識唔識俾波

咁傳,叫賓點頂

入末

你咪撚入 入黎正契弟

佢唔笠水的

究竟Jovic得罪左拖舟d乜
首席前鋒淪落到場場最後一分鐘先出
仲慘過全場齋坐冷板凳

拉膠

走場dog而家先上水

乜尻牙live post咪上左次-.-

一次仲好講-.-
pes巧難玩

I teach u

清貨！皇馬目標收2億歐元

【Now Sports】新型冠狀病毒重重打擊了大部份球隊的財政，皇家馬德里在今夏的目標是賣人收回2億歐元。

皇家馬德里的花名為銀河艦隊，球迷預期他們每季都會簽入球星，像去年夏天的夏沙特。不過，根據西班牙《馬卡報》指，皇馬在季後會主力賣人，而不是簽人，希望獲得2億歐元。

計算今季被外借的球員即將回歸，皇馬下季在一隊將有38人，絕對有人滿之患，所以加利夫巴爾（Gareth Bale）、占士洛迪古斯、巴謙迪亞斯、施巴約斯、馬利安奴迪亞斯這5名不獲教練施丹歡心的球員，勢將被清洗。今季被借至多蒙特的右閘夏基美，早前就已經以4000萬歐元被賣到國際米蘭。

西甲重開後，所有賽事都閉門進行，所以皇馬未能從比賽日中獲得收益；就算球迷在10月獲准入場，銀河艦隊的收入也肯定大不如前。

圖片來源 : ©AFP

米仔身體條件真係屈g 如果場場都keep住有腦 唔似觀皇蘇個場咁就好

佢啲動作好撚搞笑 成個女人咁

如果今晚巴win 剩4場 皇2w2d都夠封皇

邊個笑鳩佩神買米仔
同我死出黎

佩仔

屌打deligt

早幾日仲笑緊米仔新擔泥佬

deligt上場又輸手球

開名啦

Btw如果順利拎西甲 之後歐聯真係覺得冇乜可能反cup
冇拉膠 仲要打曼城 攻又唔入守又守唔到

拎到西甲夠啦
上季拎幾多分啊

條傻鳩P牌日日嘈點解唔出廢猩就block鳩佢算數啦

貢惡

PSG強行留住麥巴比是殘忍的

師兄又翻炒
沾屎嘅打擊太大

Zidane: “James wasn’t called up because he didn’t want to.”

收嗲啦-.-

一早送佢去下體收番50M咪算

日本仔幾時成材

佩仔又然

#LaLiga Standings

1. Real Madrid (77)
2. *FC Barcelona (70)
3. Atletico Madrid (62)

Real Madrid have kept 4 consecutive clean sheets in La Liga for the first time since September 2015 under Rafael Benitez.

成左

邊個打斷馬些路或賓施馬隻腳
我其中一個單位分一間房比佢住一世或一百萬現金

上車一族

今次唔好笠水 幫幫手出面打低兩個其中一個ok?

米仔不嬲勁
賓狗好明顯踢到腳軟
下場jovic啦

仲有機司呀喂

屌原來係占狗射波
屌拖dad針對佢嘅人仲有咩好講

賓係咪繼25之後復賽踢最多嘅人
積好似換過mendy 拉華又各自抖咗一場半場
中場線 左右翼 左閘係咁換
場場踢到80幾分鐘先換佢
拖狗想用殘我賓呀?

其實佢同禿一樣 做乜我都冇所謂 太撚廢 快撚d走is ok-.-

皇靠12m
巴靠對面og

施丹：直到確認封王前不放鬆

【Now Sports】皇家馬德里又贏一仗，暫時榜首優勢達7分，但主帥施丹揚言除非確認奪冠，否則絕不敢放鬆。

「我們還未贏得冠軍，直到數字上確認奪冠，都不能放鬆或想及奪冠。」施丹在球隊以1:0勝畢爾包後說：「這是非常重要的勝利，一場艱難，非常重要的勝利。」皇馬取得復季以來7戰全勝後，34戰得77分，領先周日較後時間才作客維拉利爾，少賽1場的巴塞隆拿7分。

皇馬是役險勝，其中畢爾包有一次獲12碼機會，賽後又惹來球證偏袒皇馬的說法。施丹說：「我們厭倦聽到球隊因為球證而獲勝的說法。這不能改變，但球員該值得尊重。」

這位法國球王又表示尤其滿意防守表現，對於美列度奧夥拍建功者沙治奧拉莫斯鎮守防線取得成功而感高興。

圖片來源 : ©AFP

皇馬條鋒線真係好撚廢

其實兩場都踢得唔好 靠12碼
無說服力

迷皇迷隊長

老實講進攻差都唔係呢幾場既事
拖狗話左當決賽踢 保守都預左
所以呢排比之前更加防守型
防守方面又真係踢得唔差
除左拉膠一兩下發夢之外
成功keep到CS同小勝到算係交到貨

今個轉會窗應該都唔會買人
下季又係場場西波

O仔kubo肯回家好過鳩買人啦
等下年買包皮haaland
轉會窗最緊要係清到人

O仔都講明借多季
Kubo應該都好似O仔咁 至少一兩季後先番
Haaland release clause好似22年先生效

屌啦馬些路食屎喎

攞左今季先算啦

夠膽講多次

你好野

首席前鋒？

上場如果唔係對面件恩力架on9我地神早輸撚咗

法蘭克福果時呀

對面換走左佢之後更加無攻勢

近兩季嘅皇馬 攻力應該係史上最差

皇馬下體化

【拆局】若信皇馬封王……最快幾時？

【Now Sports】是言之尚早，巴塞隆拿球迷想必不會同意，然而皇家馬德里球迷該深信球隊可把領先優勢帶到尾，甚至開始推算何時封王。

如果你是皇馬球迷而又存在這種想法，西班牙《阿斯報》所列出的可能性及日子，應該可以滿足你。以下是皇馬最快封王的日期：

榜首雙雄餘下西甲賽序
周次 皇家馬德里（77分） 巴塞隆拿（73分）
35 VS艾拉維斯（10/07） VS愛斯賓奴（08/07）
36 VS格拉納達（13/07） VS華拉度列（11/07）
37 VS維拉利爾（16/07）* VS奧沙辛拿（待定）
38 VS利加尼斯（待定） VS艾拉維斯（待定）

皇馬何時封王及條件？
11/07（周六）
皇馬贏艾拉維斯，而巴塞對愛斯賓奴及華拉度列兩仗只得1分。

13/07（下周一）
皇馬贏艾拉維斯及格拉納達，而巴塞對愛斯賓奴及華拉度列只贏其中一仗。
或
皇馬對艾拉維斯及格拉納達共得4分，而巴塞對愛斯賓奴及華拉度列都和波。

16/07（下周四）
巴塞隆拿一直贏波，而皇馬贏盡之後3場比賽。

*預計比賽日期

圖片來源 : ©AFP

想迷KU了

James wants to sign for Atletico Madrid but he thinks at the moment it's impossible, he doesn't want to wait all summer for them and would like to sign for someone else as soon as possible. His agent knows that. [
@carrusel
]

Real Madrid since returning:

7 Games
7 Wins
0 Draws
0 Losses
13 Goals Scored
2 Goals Allowed
5 Cleansheets

¡Hala Madrid!

Achraf Hakimi’s Agent: "Zidane is the reason for Hakimi’s transfer to Inter. I don’t think a return of Hakimi to Real would be appropriate, given the presence of a player like Carvajal, and I’m sure that Hakimi’s future will be bright after taking this step forward."

拖DAD

25到
大大聲同人講想去死敵

太子都冇佢做得咁肉酸

去左咩家陣

咪係 報紙佬都好信

去咗了 占屎已死

U 藍絲CONFIRMED

拉莫斯：如果想要個人榮譽 我打網球啦

皇馬後衛沙治奧拉莫斯接連在賽事有波入，但他強調團隊成功比個人榮譽重要。

皇馬周日西甲作客1：0小勝畢爾包，當中拉莫斯操刀12碼助球隊取勝。這已是該隊長西甲復賽以來攻入個人第5個入球。不過他說：「我想的是球隊全取3分，然而那些（操刀12碼時的）質疑時刻，我覺得最舒服。我就是想肩負這責任，重要的是整體成績，唯一重要的是可以幫助球隊取勝。」至於個人榮譽呢？拉莫斯說那是次要：「如果我希望個人取得更多認同，或者就會打網球了。足球是美麗的運動，團體運動，一隊人去贏波實在太好了。」()

皇區有冇股票師有no.推介？

想知復賽後各個球員踢咗幾多分鐘
有冇啲統計數據網推介

James 0mins

講真 70幾分鐘真係俾多咗佢

Eleven years ago today a legend was presented.

Top 4 La Liga scorers still playing in the league:

439 Leo Messi
165 Karim Benzema
142 Luis Suárez & Antoine Griezmann

James Rodriguez is very unhappy at Real Madrid, he's asked Zidane to stop calling him up for match-days because he doesn't play and he'd rather stay at home than travel with the team for no reason at all. Zidane's okay with that. [@EduAguirre7]

好想咁樣同老細講

Gareth Bale for RMadrid 2019/2020:

20 Games
3 Goals
3 Assists

ON撚9不願面對

我好唔開心
呢度冇機會俾我發揮㗎啦
我唔返工了

不過記得依期出糧俾我

佩仔係時候清洗毒瘤

Madrid's intention is to wait for Camavinga as Rennes are asking €80m for the midfielder - the club believes that's a huge sum for him right now. On the other hand, Zidane is still asking for Pogba - so that's another reason for Real to postpone the Camavinga deal. [@lequipe]

Pogba's contract expires in 2021 and Real Madrid will try signing him again in the coming weeks, taking advantage of the last year of his contract. [@lequipe]

Everyone at the club is very happy with the work of Grégory Dupont (fitness coach). His work was already appreciated but after after the team's good physical response against Athletic, just 62 hours after having played against Getafe, the coach is on everyone's mouth. [
@Marca
]

又係咪又傷左？

今季預左無世三

經理人：施丹是夏基美落「馬」原因

【Now Sports】夏基美的經理人表示，這名右閘出走皇家馬德里，全因教練施丹。

夏基美（Achraf Hakimi）今季被外借至多蒙特，踢得風山水起，但皇家馬德里仍然決定不收回己用，更於日前以4000萬歐元把他賣到國際米蘭。

這名摩洛哥國腳的經理人卡馬奴表示：「施丹是夏基美簽約國米的原因，現在他需要解釋一下。」卡馬奴也認為，正選右閘卡華查屬當打之齡28歲，所以現階段並非夏基美回歸皇馬的最佳時間。

夏基美在眾多選擇中挑了國米，卡馬奴透露全因教練干地：「干地經常接觸我們，他把球會的計劃告訴了夏基美。當一名教練強調很想你在麾下，代表了你是球會重要的一部份。我肯定夏基美的將來在轉會後會變得更美好。」

圖片來源 : ©AFP

柯歷利自爆曾拒皇馬

【Now Sports】前祖雲達斯冠軍教練柯歷利自爆，曾經放棄帶領皇家馬德里的機會。

柯歷利（Massimiliano Allegri）於2014年入主祖雲達斯，帶著意甲5連霸、兩入歐聯決賽這出色成績表在去年夏天離開，至今仍然未再執教鞭。

這位名帥透露，在2年前曾經獲得皇家馬德里邀請執教：「我們有接觸，但沒有成事，因為我當時跟祖雲達斯有合約，而且我對於球會及球迷都有很強的歸屬感。」

說過前事，談及將來，雖然法國隊報指柯歷利屬意加盟巴黎聖日耳門，但他表示現時很享受跟家人好友相處的時光：「我正在叉電。下一份工作在意大利還是海外，我都不介意，我正在尋找一家球會可以跟我一起以勝利為目標去計劃將來。」

圖片來源 : ©AFP

Arsenal boss Mikel Arteta wants 'important' Dani Ceballos to stay after Real Madrid loan

普巴呢幾場係幾好但有人嚟就意味住有人後備有人走
堆踢得好嘅借將 vvd

Vvd 光頭佬契仔邊有可能賣

佢係屬於有人後備嗰句

光頭狗咸家剷

拖dad

摩 leave
Pogba in

如何掉眼淚！
阿占比拖舟玩碎！
要踢球沒佢准許！

shut up rubbish

fuck u bitch

踢完一場8點準備去返4點地獄

下場無拉膠無積

機師右閘來了

光頭佬勁撚到
無得踢都要送走後備右閘去拜

獌可以續多年去到2022
下年壓到60-70M都買得過

拉膠停賽
前場應該冇12碼
後場應該冇cs

Marca’s Cover | “Waiting for Real Madrid: Mbappé, Camavinga & Haverts didn’t renew with PSG, Rennes & Leverkusen and are not listening to offers either.”

我紅你老尾

ok

之後3件比人搶曬

Kai子似去車 但皇馬內部對佢興趣好大
前2者就已經係我地既人了

Hazard recently had some tests on his ankle and it doesn't look good. The ankle is bothering him and he's out of the game vs Alaves. [
@ellarguero
]

今季賣曬James Bale Mariano Brahim
下年O仔番黎賣埋Isco

賣你老未

Talk good

佩仔又買水貨瘋狂恥笑區

Hazard is training with the group

Zidane once again asked Real Madrid management to sign Paul Pogba. The Frenchman doesn't give up and still wants his compatriot in Real Madrid. Pogba would add dynamics to the midfield of Real Madrid as well as muscle and quality.
@francefootball

kai去車練幾年再買

hi

上面隻利狗

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#713猁狗全隊斷腳武肺死全家

曼狗熱狗阿狗車狗鏝狗都一齊仆街死

皇區得返我一個

兩個

三個

樓上智撚障

仲有拜狗 ON撚9s

#722獌狗

#724#725戇狗

樓上半打傻狗

痢狗shut up

Ching ho ball

獌狗牙維都要死

Jovic is isolated at a hotel not at home as his girlfriend Sofia is pregnant.

Jovic expected to be back with the team after undergoing the 2nd test by the end of the week.

Jovic has tested Negative for #COVID19 but he is isolated at home as a precautionary measure as he has been in contact with a friend who tested positive

Real Madrid break agreement with Donny van de Beek

The agreement between Real Madrid and Donny van de Beek is no more.

In a report published on Wednesday morning by the Dutch outlet Telegraaf, it has been confirmed that the Spanish club have been in contact with the player, informing him they can no longer carry out the transfer per their initial agreement.

Real Madrid made almost 250M € in 4 years from academy sales. [ @marca ]

MARCA: Ferland Mendy will play right-back against Alaves.

jese斷腳之後真係廢撚晒武功

算撚數啦 水煙唱k王

#47303

cheat

肉酸

#OnThisDay in 2009, Karim @Benzema was presented to the Bernabéu. The rest is history...

508 Games
244 Goals
134 Assists
17 Trophies

Sergio Ramos has earned 11 points for Real Madrid this season through his goals, Karim Benzema has earned 16 points - although Karim's goals tend to come from open play rather than penalties. [ @Marca ]

‘Jovic for Sale’

爆

施丹：夏沙特非骨折復發

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹透露，夏沙特早前足踝受傷只屬小事，絕非舊患復發，坦言「夏神」已急不及待希望歸隊復出。

夏沙特（Eden Hazard）今季轉投皇馬後並不是一帆風順，去年11月受傷令足踝骨折，休養多個月後於3月再為足踝傷患進行手術，最初估計今季要提早收咧，但在新冠疫情的肆虐下因禍得福，趕及於西甲復賽時重新出發。不過他在對陣愛斯賓奴一役再觸傷足踝，隨後缺席了對基達菲和畢爾包兩場比賽，令人擔心他再次面對足踝傷患問題。

對此，皇馬主帥施丹（Zinedine Zidane）大派定心丸：「他只是不適，並不是舊患復發。夏沙特今天有如常操練，我希望他可參與己隊餘下4場西甲比賽，與及之後的歐聯。他很想歸隊，而且無懼觸傷舊患，但那是他近期內足踝第3次受傷，值得關注。軍醫向我匯報最終掃瞄結果，顯示他的足踝完全沒有問題，情況很好。有時候他的足踝仍會痛，尤其是比賽後和高強度訓練後，產生痛楚是正常的。」

圖片來源 : ©AFP

11 years of Karim Benzema

班拿貝之王

牙維過唔到支那肺炎測試
無得操練同埋踢alaves果場

白色精神 牙馬

真咩 睇官網 fb twitter 牙維ig twitter都唔見有呢件事

占士

歐聯16強落實主場開波

【Now Sports】歐洲足協周四宣佈，剩餘的4場歐聯16強次回合賽事，將落實按原定主客安排在主場舉行賽事。

由於新型冠狀病毒在歐洲爆發，自3月11日起歐聯就決定暫停比賽，歐洲足協（UEFA）在6月中宣佈8強及之後的賽事將於葡萄牙舉行，但剩餘的4場歐聯16強次回合賽事的比賽地點一直懸而未決，UEFA周四舉行會議後宣佈，4場賽事確認在主場舉行。

是次16強賽事將在8月7至8日舉行，曼城會在曼城球場迎戰皇家馬德里，車路士則會飛往德國造訪拜仁慕尼黑，巴塞隆拿就在魯營球場靜候拿玻里，里昂亦會到意大利都靈作客祖雲達斯，這4場比賽全以閉門形式進行，UEFA強調：「下今次決定時考慮了以下幾項因素，例如所有參賽的職球員與公眾的健康、提供最安全的比賽環境、確保在目前不一致的情況下保持比賽的公平性。」

而8強和4強戰的抽籤，將於周五在UEFA的瑞士總部內舉行。UEFA同時亦宣佈，歐霸的16強次回合賽事亦會在主場舉行，唯獨國際米蘭、羅馬、基達菲及西維爾尚未進行首回合，這兩場賽事將會改成單場決勝負，並於德國開戰；而歐霸8強至決賽的賽事亦落實在德國進行。

圖片來源 : ©AFP

牙維捧親都黑哨隊

機師右閘 正

點解無細路?

又12碼

我皇

拖狗咸家剷

尊重啦

47303

米moon鋪

4點見

你哋有路

佢死雞蟲

你雞

Kubo 真係好好J 為咗佢睇多咗馬略卡

踢過馬略卡再番皇嗰啲都特別勁

比拖狗教有撚用
咪又係用黎玩鳩斬

要玩鳩斬都唔用你沾屎呀 吹咩

咸家剷啦拖狗

沾屎定機師垃圾啲

虛驚！雲尼素斯冇「中招」

【Now Sports】皇家馬德里的巴西前鋒雲尼素斯並沒確診新型冠狀病毒，勢獲重用。

皇家馬德里主帥施丹於周四的記者會上，透露雲尼素斯（Vinicius JR）接受新冠檢測時發生錯誤，既非陰性又非陽性，為安全起見，皇馬會方及西甲賽會同意不安排該巴西鋒將操練。不過據報指，其後的測試結果證實他沒確診，皇馬陣營人士及球迷可放下心頭大石。

事實上，在夏沙特仍受傷患困擾下，雲尼素斯的角色更為重要，雖然自復季後，他只介乎正選與後備，貢獻1個入球及1次助攻，然而其單對單的盤扭技術，以至沒皮球在腳時的竄擾威力，非數字可衡量，他在對馬略卡及皇家蘇斯達時，就多番利用個人技術令人家防線風聲鶴唳。

皇馬今仗對手艾拉維斯擺明死守，而該隊本季超過10次因死球失守，防守欠穩健，像雲尼素斯這種技術型、具突破能力每每博取死球的球員，該可大派用場。

比亞荷夫：哈伐斯上「車」？去皇馬好啲！

【Now Sports】有傳利華古遜新星哈伐斯即將投效車路士，而德國足總董事之一的比亞荷夫直言可有更好選擇。

21歲的哈伐斯（Kai Havertz）年紀輕輕，據報身價已達1億歐元，受到皇馬、拜仁等大球會的密切關注，更有傳英超車路士非常接近完成他的收購。但德國名宿比亞荷夫（Oliver Bierhoff）認為車路士不足以發揮這位新星：「他是皇馬級數的球員。他很年輕，而且已擁有一切：有潛質、有技術、有良好的身體質素。作為球員他非常全面，是德國國家隊不可或缺的人物。」

談到德國，國家隊中不少球員都提拔自拜仁慕尼黑，令不少國內本土球員都以效力拜仁為目標。比亞荷夫認為這局限了本土球星的發展：「我差不多整個球員生涯都在德國國外作賽，所以離開不是壞事。出國會令你變得更強、更成熟，發展更多樣。只有離開心理上的舒適區，才能向前邁進更多。」似乎暗示哈伐斯無必要只著眼德甲豪門，有機會不妨登陸西甲英超。

圖片來源 : ©AFP

Ho ball

ZIDANE: “Marcelo needs to do some tests to check the extent of his injury.”

Two historical presentations on the same day.

Zinedine Zidane was presented on this day in 2001

Karim Benzema was presented on this day in 2009.

Signings that will be remembered forever.

我賓今晚入夠三球

反賓又輸

好彩過唔到鏝城
唔想比朗倒戈踢出局

皇巴拜祖係曬同一邊
另一邊得下體PSG

蛆狗16郎啦

Full UCL quarterfinals draw

又4點我屌你老母

Psg今年科足水

你有見過零晨4點的hk嗎

唔係再抽㗎咩

好似抽埋四強點分

你返6日

返6日容撚易

睇完波6點岩岩好可以睇eason

咪on9啦47303

630又柒

反賓呢 我賓player of the month

已射

咪屈 佢隱性迷

洗唔撚洗咁串-.-

=_=

J洛又落選大軍 肥安願接收？

【Now Sports】皇家馬德里球星占士洛迪古斯無緣列入對艾拉維斯的大軍名單，又一次落選大軍，顯見已經徹底失去教練施丹的信任。

皇家馬德里的哥倫比亞球星占士洛迪古斯（James Rodriguez）繼上場聯賽對畢爾包無緣大軍名單後，周五對艾拉維斯同樣無緣躋身其中，教練施丹的22人大軍名單中，卻出現查維靴蘭迪斯和古迪亞利斯兩名年輕球員。

占士洛迪古斯去年11月受傷長期缺陣，今年1月復出長期擔任後備，上次上陣是6月21日對皇家蘇斯達。據悉，他上輪對畢爾包前，曾對施丹提出不隨隊出發。一度視施丹為偶像的占士洛迪古斯，看來與對方已經徹底決裂。

J洛今夏應該找定下家，2014年把他帶到皇家馬德里的安察洛堤，目前執教的愛華頓是個好去處，他說：「説真的，我非常喜歡占士洛迪古斯，但他是皇馬球員，我覺得他會留在皇家馬德里。」

【西甲】皇家馬德里VS艾拉維斯
Now TV 632台11/07 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

【特稿】皇馬青訓發大財

【Now Sports】隨著夏基美落實加盟國際米蘭，標誌著皇家馬德里青訓賺個盤滿缽滿，近4年已錄得近2.5億歐元收入！

皇家馬德里青訓近年已超越巴塞隆拿，名利雙收，包括夏基美（Achraf Hakimi）在內，摩拉達（Alvaro Morata）、馬高斯路蘭迪、迪湯馬斯和謝斯洛迪古斯，這幾名青訓產品已經讓銀河艦隊在轉會費獲利近2.5億歐元。

摩拉達是皇馬青訓史上最昂貴的球員，價值6600萬歐元，2014年轉投祖雲達斯，但球隊又在2016年回購他。夏基美本月加盟國米，盛惠4000萬歐元，往後可能再添500萬歐元；馬高斯路蘭迪去年改投馬德里體育會，價值3000萬歐元。

謝斯洛迪古斯4年前轉會巴黎聖日耳門，皇馬收回2500萬歐元，但身價名不副實；迪湯馬斯去年以2000萬歐元加盟賓菲加，往後可能再加200萬歐元。

除了上述5人之外，「皇馬出品」近年成為庫房巨大收入，如捷利舒夫改投華倫西亞收回700萬歐元、馬利安奴迪亞斯前往里昂收回800萬歐元、迪亞高路蘭迪加盟皇家蘇斯達收回700萬歐元等，4年來出售青訓產品，總共收到2.46億歐元的收入。

【西甲】皇家馬德里VS艾拉維斯
Now TV 632台11/07 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

牙維 牙Goes Reinier Kubo睇怕都係賣出去賺錢

Real Madrid have won their last seven LaLiga games against Alavés, netting 3.7 goals per game and keeping a clean sheet in their last four encounters against them.

Real Madrid have won 11 of their last 12 games against Alavés in LaLiga (L1), with their only defeat against them during this period coming away from home in October 2018 (0-1).

Zinedine Zidane's Real Madrid is one goal away from 500 goals in all competitions. The first Real Madrid goal, today against Alavés, will round up a nice number: 500 in 207 games (an average of 2.41 goals per game). [ @2010MisterChip ]

沉迷青訓只會變一大堆機師拿大哥

拿大哥唔係契仔已經好好

Kubo睇怕至少賺兩三千萬
多謝巴塞

佩雷斯勁撚癲

直接叫拖唔好揀佢
反面反到咁明顯

鏝場場大炒對家 點撚樣踢

機師右閘

又係辛洛
希望今次左右調轉

又係廢柴賓狗
希望佢入紙走人換haland

賓狗鐵人嚟？ 場場正選

chur盡佢季尾賣

世三

呢個陣有無機會炒到

冇

俾對面炒

右閘用機司？！

又係牙維
希望佢改邪歸正迷賓

對面5連敗緊

咁樣話player of the month?

吹咩走場dog-.-

洗不洗咁串-.-

又係kcm中場呢3個

唔識扭波 有冇教學

反而復賽之後kcm呢個組合最好
vvd無態
豬油高妹波

你電話玩好難用skills的 如果真係想扭就咁加速推仲好正正常常咁猜波製造機會反而仲易踢

What game

好似話 連後備都無既人 都係準備轉會
疤隻 Arthur 我皇 沾士

左右換了

咁都唔洗失

-6足球never die

隊長拖狗迷賓到仆晒街

eder

拉膠型刀

Militao

機司嗰種廢

又12m笑撚死

又十二碼

又penalty

拉膠冇得射

牙維

今季真係全靠12m

12m

又碼

文迪好爆得

12碼到明明真係犯規都有啲唔好意思咁

佩主席好波

有打FIFA都知佢爆得

十二碼德里

本身拉膠可以再入

呢球無爭議啦

係 呢幾場踢到勁柒但無端端對面會有條友自爆 真係有少少唔好意思

普金mendy世一左閘

卻差D

之前同西足總有仇，成日唔判俾皇

同意

右辛好過左辛

摩迪

。。。。。。。。

啱啱先帶失咗

賓狗D動作慢撚到

辛我阿婆都入啦

痴線快到

左路今日唔錯

⋯⋯

文迪呢下靚到

mendy今日咁撚勁

撞俾佢嗰下都好屈

輸完球12m
走先

賓賓做開呢啲野

goes

啲控波

機司 milto廢到

joselu廢到

賓

快啲換走辛 好冇用

機師好撚廢...

唔好又係1:0收工得唔得

進攻3件得goes好少少

賓狗廢撚到

機師對閪腳唔識踢波不如斬撚左佢啦

防守放題, 出波又出界, 冇撚用

射龜大師

拖狗

goes mendy不錯喔

賓傷

淨係識cut大位
下下block柒

第二下隻閪腳un下un下係到1212
都唔知睇左啲乜

benshitma很廢

最後撩嗰下更加係on9中嘅on9

Scored

47303搶口到

lol

52571

出波又出到離行離迾 扭波又小兒麻痺

佩雷斯主任

佩雷斯主管

Benzema was suffering from neck pain when the players were heading towards dressing room. [@elchiringuitotv]

假9世三

換咗球證？

世三唔好出好過 一陣又傷

上半場唔係傷咩

拗左柴

辛廢到

好似真係越

唔似越喎

燈

佩狗

Rodrygo打左邊幾好
好過打右邊變機師

又然，聯賽應該幾穩

結果搞咁耐都去埋左邊 右翼繼續從缺

輕鬆又贏

以後有kubo

咁都唔入

呢幾下

米路

好感動 有啲組織睇下

古圖又救

古圖今年真心穩

呢排好穩

咁都接唔實
懷念keyword
肯定單手接實

機師

機司

旁述: 唔係好識踢波咁

R27 呢下會唔會傷

機師屌你老母

機C果種廢

Goes呢下咁靚

講事實姐

都慣曬

Lv

睇見維同rodrygo都有啲進步
有啲期待reinier了

卡利祖>>>>>>>>>>>>>>>>>機司

牙維踢起左拎+錢換包皮

on9

機師連個頭都咪撚要啦

真係踢得起既話 直接用佢咪得 洗咩要包皮

對面70分鐘唔夠換哂人

牙維同goes你地點揀

牙維踢得起=尼馬 唔需要包皮了

屌換辛
無得維辛烏斯素

Hi

終於記得飲水

MENDY個BODY簡直完美

Mendy好撚硬淨

mendy勁到痴撚線

競猜遊戲
1) 馬撚
2) Jovic
3) 唔換賓

Jovic條傻仔隔離緊

又柒

對面唔算太狼死
可以出世三比佢踢下

廢伊

屌你老母咩死黑鬼
咁都無牌

假九賓換世三

華仔隊長

伊一傳就失

有價好賣

同占一齊賣啦

占狗快躪

要等O仔番黎先賣伊
賣埋得番4件中場

好心奧迪加直接番黎

5 clean sheets in a row

goes勁到

佩仔30萬買用十年既龍門